將軍澳同油塘大量附例執行隊

好似話有八舊水一日同埋係班仆街大陸導遊做。

咁未好爽，原本可能得幾千到萬幾收入

頂盡咪又係6-70蚊一個鐘

行行企企渣，邊有嘢執行

咦，又係黑衫黑褲？手足都可以諗諗

今日牛頭角都有，4個深藍色衫企埋一排。其中一個拎住部機。但又唔見佢查人